---
layout: post
title: Fin de semana cumpleañero
tags: [Personal]
---

El pasado jueves 2 de diciembre fue mi cumpleaños, gracias a todos por las felicitaciones. Fue un cumpleaños muy diferente, pasaron muchas cosas inesperadas y a lo largo del fin de semana también.

El próximo año de verdad consideraré hacer una celebración oficial o algo similar.
